【疫 ‧ 逝】因檢疫錯失亡父最後一面 衞生署承認本可安排 女兒哭訴：你哋令我後悔一世

8 月 10 日晚上 11 時 40 分。

由沙田駿洋邨駛到觀塘繞道，只花了不到 10 分鐘。Jo 看看身邊持駕駛盤的丈夫，知道他已經無視了所有交通規則。

但還是不夠快。電話的另一邊，傳來 Jo 兄長的聲音，「爸爸……走咗啦……你哋小心啲揸車啦。」Jo 不懂如何反應，只「嗯」了一聲，掛上電話。

丈夫已哭成淚人。她明白丈夫的自責，畢竟他是全家首個確診者。但她沒有怪他。她真正恨的，是堅持不讓她陪父親入院的衞生署職員，是令她無法送父親最後一程的檢疫中心人員，以及防疫不力導致疫情爆發的官員。

受訪時，她沒有聲嘶力竭地咆哮，只是如呢喃般不停地問，「點解七百幾萬人，我哋咁小心，我哋一家會中咗？點解講到死亡率咁低，我爸爸會走咗？」

「我原本係今年 3 月 13 號擺酒結婚……爸爸無得參與我個婚禮……」她提問的對象，轉向當權者。「點解你哋唔做好，源頭唔做好一啲，任得今次疫情爆發…我想問佢(哋)，有無人性？」

她口中的「佢 (哋)」，至今還沒有向 90 位死者，以及一眾家屬，說過一聲抱歉。

屌你老母衞生署班仆街

好慘

Push

推

你班高官不得好死阿

點解會推唔上 成個專輯都要睇哂阿

唔怪老公怪政府

#11 係知名五毛

大家小心

到而家仲有人信政府？

垃圾正苦

推。
仆街政府。

殺人放火金腰帶

要幫爸爸報仇

屌佢老母
冇撚人性先做到所謂高官

當年SARS全香港人忍撚哂
五年之後仲「我係中國人呀屌」
好多年之後張德江嚟香港，嗰時抗爭派話搞佢冇用幫唔到香港，但我覺得單單係報仇已經係理由....

跟程序做有咩問題？
陣間唔跟造成感染邊個負責？

邊個放毒落黎阿屌你老母
你d支那同胞阿仆街

檢疫中心人員邊有權提早放你走？
走去怪人地